Anu祝福我使用今天他页面上的例子，他甚至说他会把这个比赛告诉他的固定贡献者。 风格对话第1423周:不自然的行为|帕特梅尔| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 我真的认为他会是一个伟大的父亲，如果我“意外”怀孕了，他会意识到这是一件多么幸运的事。 卡洛琳·海克斯:计划“意外”怀孕? 试着故意自我反省。 Carolyn Hax | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 对媒体公司来说，这种规模可能是福，也可能是祸。 智能电视已成为连接电视平台之战的新前线Tim Peterson, 2021年2月8日 
 当我看到该公司今年推出了同款裤子时，我立即写信给我的编辑，请求她允许我审阅这款裤子。 布莱尔·布雷弗曼最喜欢的柔软冬季装备|布莱尔·布雷弗曼| 2021年1月31日|户外在线 
 作为回报，你可以提供的善意是你的祝福，让他与他们保持联系——以一种将你的情感成本降至最低的方式。 Carolyn Hax:她的嫂子在一个刻薄的群聊天中扮演主角，Carolyn Hax, 2021年1月31日，|，华盛顿邮报 
 这也给了巴格达迪一个赞美他的新部下的机会，祝福他们成为他的官方代表。 谋杀视频帮助ISIS吸引更多怪兽|Thomas Joscelyn | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 也许，哈塔哈特现象是因祸得福。 我们还讨厌安妮·海瑟薇吗? 凯文·法伦2014年11月5日每日野兽 
 斯科特说，他最后一次与他的前任通话是在几天前，尽管他从未明确表示他的祝福。 民主非洲迎来首位白人领导人Nico Hines |014年10月29日bbbdaily BEAST 
 在“联合公民”案中，法院对在选举中扮演重要政治角色的公司给予了支持。 最高法院再次权衡企业权力|Zephyr Teachout | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 最后她和我一起祈祷，祝福我扮演她的父亲。 David Oyelowo谈在好莱坞扮演马丁·路德·金，埃博拉恐惧和种族|Marlow Stern | 2014年10月15日|DAILY BEAST 
 这样看来，贫穷与其说是一种诅咒，不如说是一种福气，或者至少是一种给人适当命运的施舍。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 认识、爱和被伯恩-琼斯这样的人爱，是他一生中最大的福气。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 雅各骗走了他哥哥从父母那里得到的祝福，在神面前撒了谎，又向他父亲撒了谎，以达到自己的目的。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 当他向我告别并给我祝福时，他最后的话是:记住在我开口之前要三思。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 它不仅证实了所有关于它的有用性的预测，而且证明了对多尼戈尔西北部的祝福。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛